# Заголовок проекта

Введение Агенты компании по производству бумажной продукции Описание предметной области Вашей задачей является разработка системы для производственной компании, которая ежедневно выпускает продукцию в большом объеме, а также реализует ее агентам, которые в дальнейшем продают эти товары конечным потребителям. Для понимания объема разработки и планирования архитектуры приложения заказчик разделил весь проект на несколько подсистем: • подсистема для хранения информации о продукции, • подсистема для работы со складом и материалами, • подсистема для производства, • подсистема по работе с сотрудниками, • подсистема по работе с агентами. 

## Начало работы

нужно перейти по адресу C:\Users\wsadmin\Desktop\Фатеев Д.А\Приятный Шелест\Приятный Шелест\bin\Debug , конечно же после того как вы его скачаете 

### Необходимые условия


ДЛя установки вам не обходимо какое либо оборудование (ну это логично ;) )
а также вам не обходимо операционная система windows не младше 10 версии 

Предоставьте примеры
Все находится в папке с приложением  , пример ? да их просто нет.
### Установка

1) Скачать архивом
2) Распокавать архив
3) Найти папку c расширение .exe ну выше я указывал путь.
4) запустить приложение и наслаждаться ее работой 




## Авторы

* **Fateev Danil** - *My best app stor commit* - [Krabik](https://github.com/)

See also the list of [contributors](https://github.com/your/project/contributors) who participated in this project.
